果啲叫人去做檢測嘅專家露曬底啦

咪又係政府隻狗